共產黨是我們的好榜樣

學下野啦 中共錯都講到岩
做得差就唔提 做得好就大肆宣揚

成班連登仔淨係識鬼呀鬼 錯呀錯 輸啦輸啦 7月14梗係有鬼啦
成班人係咁屌手足 割就割啦 咁多籍口 又話不分不割 同大陸仔唔收錢做五毛有咩分別呀 公安扮示威者衣啲重要野又唔提 狂比人轉移視線轉焦點

成晚咁多事發生 而家贏到對家要出招求打和炸 我哋未輸過